網上爬11月頭完約，HKBN sales請入

想問1000M做緊咩價？

有咩贈品送緊？

我可以推薦你啊

有$ 對分

詳細可 telegram me

rtcgh

更正 轉左禮券

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks